神啊 請給我一個拯救世界的機會吧

。

你每日都制止緊強姦案架啦

？